大家唔好再用whatapps

轉會啦

signal

轉咗好耐TG

tg俄佬不了

寫信

石頭朋友？

唔使用 vpn

決定留低嘅香港人要習慣吓，好快香港會封網，香港等同大陸，google facebook whatsapp呢啲全部都用唔到

要工作好難唔用WhatsApp

依家學定點樣翻牆先